［華人賤種自卑劣根性］其實點解指出香港既問題就係踩港?

每逄連登有人指出香港既問題
就會比人衝出來話踩港撚

就係想你進步先會指出問題所在
個原意其實係好心
香港物價貴係事實
靠炒樓呢種不人道既方式搵錢都係事實
香港咩都閪過人都係事實

無視問題只會繼續固步自封
自欺欺人真係有用咩？
自欺欺人就有樓住，就可以解決問題 ?

用生活所需既野用來炒賣可以話係反人類，應該判反人類罪
舉個例子
你試下去同外國人講我地一件衫賣一萬蚊
佢地會覺得匪夷所思，根本想像唔到基本既野會賣得咁貴
而家情況就係咁，衣食住行你諗下有邊樣野唔係特別貴
除左有平衫執下之外

其實講到底就係華人既自卑劣根性作怪
指出問題就覺得係踩佢地
香港根本係地獄來

自卑

閱

相信因為你個人文筆有問題
同個內容無關

港人同大陸人一撚樣都係蝗種人黎
個撚個個輸打贏要

踩港撚係指踩香港人呀
唔係指踩香港
香港依家係大陸同商家控制緊
人地點踩香港wfc

如果我地唔自我檢討
自我感覺良好
禁止我地同中國人有乜分別

「間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB」系唔系一個問題？

如果系，「指出呢個問題」本身有冇問題？

依家香港分左幾代人，我地呢代反省有撚用
最大問題係上個一兩代
一d文化都無
可以點先，錢又佢地賺曬

盲踩先係踩港撚

踩港人無問題喎
如果唔係港豬呢個term就唔會咁流行啦

問題係有人借踩港人而去枱高某D人種既價值
呢個先係問題

中國人係咁上下 (Sorry 唔可以用華人，因為有星加坡)
精神: 唔係要叻過你，係要抹黑你等你降格

港豬都一般都唔係指我地呢代啦

因為係政治需要 有人要分化香港人 而踩港最明顯就係可以減低香港人對香港嘅身份認同 人地想消滅香港人 你就拉埋落自卑論 就好容易中伏
用膚色去分人嘅高低 係最冇學歷文化嘅人推崇嘅論調 亦都方便極權以民族主義去統治

有分代既咩?
即係點, 00後就港豬, 90 80後就唔係, 70後又係港豬咁?
係咪港豬呢D野睇人架咋喎
例如可以下個咁既結論既巴打你應該都係其中之一啦

agree

踩港撚最鍾意話人自卑去掩飾.
連返工無表情, 鍾意去旅行都係"指出問題"喎
擺明就係國策

就同當年希特拉一樣

香港？冇救架啦 早移民早著吧啦

咁我再補充一下啦 小弟正是加拿大人 因為工作需要 都係加拿大住 我可以同你講 移民係冇撚用 好似上面位巴打咁講 以為外國啲人搭地鐵就唔黑口黑面咩 簡直痴人說夢 除非你諗住係town仔活過世啦

一萬蚊一件衫係個例子來
用來諷刺生活基本所需物價高得離譜
為左表達荒謬主義形式
因為好多人係香港生活已經麻木左
為左方便讀者代入外國人眼中既正常視覺
而舉例既假設，諷刺物價樓價車費都特別貴

澳洲 加拿大一早俾中國搞臭哂

要移民只能移民去歐洲

或者我簡單講
你同鬼佬講香港而家約二百呎樓賣緊千幾萬
佢地會覺得匪夷所思同不可接受
因為係外國人眼中住係生活基本需求野來
衣食住行，即係樓價物價車費飲食貴都特別貴
唯獨暫時衣服唔算太貴